關心四千入左戶口

好關心戶口出糧未